[77台新節目] 狼人開電視 (星期日晚10:30)

【🌙月黑風高開電視📺】
開電視「一哥」李尚正加埋靚女Youtuber 游敏主持嘅全港首個狼人殺電視節目《狼人開電視》上線喇！參賽玩家唔只有狼人殺香港冠軍👑，仲搵嚟慕容公子、由美、花輪等靚仔靚女Youtuber，總共18位精英玩家悉數上陣🎉
🌙月黑風高殺人夜，玩家你虞我詐，究竟邊個會成為carry全場嘅MVP🤩，邊個又會喺🐷豬隊友同🔨雷神呢？
今個星期日晚10點30分，準時🐺狼人開電視！

今晚第1集
一齊睇

推下

狼人請開眼

做

七除八扣一場得返15分鐘

睇緊

游敏係乜水? 未聽過

D人腳好唔吸引

由美仲真過阿正

我睇娛百算

一堆素人玩家
搞唔起氣氛

弱台要請到唔係素人仲要識玩既好有難度

用廣東話講啲術語好奇怪

太多專業用語, 無玩開好難跟

我睇到好亂

發言咁耐

算快啦
你睇娛樂百分百每人講兩分鐘

上帝視野冇咁好睇

悶到喊睇到有啲想轉台 啲素人冇睇開 個節奏又唔快 呢啲片放係youtube都可能有人禁下既

幫手推下 遲下重溫

唔記得銀水係咩

不如請令仔啦
起碼有吸引力d

俾女巫救咗嘅人？

女巫救嘅人

孭鑊就孭鑊啦背鍋

但個d真係有邏輯
好好聽

我過啦

1號都唔知聽乜
2號都唔係諗住打佢

唔明點解要殺1號叫佢帶走人

2號幾正

等佢揹鑊

kay 正喎

唔係好得
希望下集好睇啲

得半粒鐘 玩得一舖？

佢地覺得1號有機會係狼假跳

8號狼人比人預言家查殺，然後跳女巫，
真女巫下一晚一定會毒佢。
都唔知佢跳黎做咩。
佢d狼友又唔捍跳救佢

9號比人查殺唔對跳發金水拉票仲屌9隊友
真女巫又跳出黎比狼抿身份

游敏

但女巫唔跳萬一4號係狼跳預言家歸票推走真預言家都好麻煩

電視拍狼人殺 支持下

玩家（挽家）> 玩家（換家）
自殺 > 自刀
孭鑊 > 背鍋

講緊廣東話 但又唔似廣東話

其實跳 係合理 因為狼正常要刀預

今輪跳 同 下輪跳 冇分別

自刀唔係術語嚟咩

係製作幾用心
點都要支持下

第一集啲操作冇咩精彩位，唔夠吸引

係女巫毒中同埋獵人反高潮帶2嗰下叫有啲睇頭

但冇咩高技術操作同分析睇到，明明穿插心路歷程係幾好，可惜捉到鹿唔識脫角

6號最後嗰晚表水其實好狼，佢扮代入狼人視覺嗰下同2號嘅表水相比，明顯進取好多

而講娛樂性都唔及娛百

但始終係新節目，值得支持嘅，反正得8集，睇落去睇下會唔會有咩進步

值得讚嘅係佢個景好靚，同埋啲CG都有心思

衣家開工77介紹班人

娛百個狼人殺起碼搞咗一年先變到有質素
只可以慢慢嚟
不過係咪加翻張檯好啲

我覺得聽慣咗就得

其實9號嗰下跳係唔差嘅

因為5同6都喺前置位，冇可能再有人救佢，呢局一定係單邊預，佢一定畀人投走，所以佢跳個女巫去搏後置位出女巫，咁屠神個視野就清曬

加上佢臨走講咗句，話隊友唔捍跳救佢，製造個假象係後置位1-4出至少1狼。本身個局設得OK㗎，係女巫神毒咗5號，即刻大劣勢

反而8號跳女巫跳得靚喎
明知自己死硬 就跳女巫釣真女巫出嚟
結果3 號都on99 自己跳出嚟啦
加上第1個發言就係5號，連續2 狼
之後8號先俾人查殺
所以救唔返啦

同意你所講 9號其實做得好好
反而3 號真女巫其實唔需要跳出嚟
前面1 號已經跳咗獵人
3號搞到3神裸露...其實佢先係咩獲果個

睇得出啲人真係好唔熟 甚至係唔識主持唔落力啲搞氣氛會好悶 不過so far都叫玩得ok

9人局真係無乜戰術可言
但12人局警長局一玩就可能成2粒鐘

入面有兩個係香港狼人界高手嚟
比你地講到唔識玩咁
9人局冇警長基本上冇邏輯基點可言，娛樂百份百果種都係
要玩一定係12人標準局，不過77又冇可能拍兩粒鐘咁長

人地好睇主要係因為d明星
素人好難有同樣效果

有無人介紹下d玩家實力
除咗花輪都無睇過其他人

最尾個刀法都幾勁既
本身都好奇點解要刀8
最尾投1係最好
上帝就會知1係獵 其他人視覺會擔心5係獵毒走嫁嘛

邊到有得睇返？

最尾賭心態
唔信銀水估自刀應該都係玩得熟先會咁諗

要背鍋嘅真係女巫
預言家查殺悍跳女巫
佢已經末置位都無人補跳預言家
姐係佢唔跳都唔會有人信佢
然後獵人跳埋出黎三神祼衝

女巫係尾2

唔該哂

女巫第2個跳我覺得ok 因為預同女巫都跳咗佢一定揀一個殺 反而覺得落毒好似早咗 嗰個輪次狼應該唔會咁冒險先封毒留預言家 佢可以遲多一晚先開毒

要孭鑊應該係2號自己啦表水差成咁
其實佢銀水自刀狼要屠民都唔會殺8留6啦 8咁好扛推一定係留8殺6
而且正常應該殺女巫 剩低68兩個無身份嘅易推好多 一推到入夜再刀就贏 而佢竟然完全無解釋過自己點解做唔成自刀狼 正係話投1驗槍

d製作幾好 有質感

同意
表水差令到獵人帶係佢既責任

留名先，追番再睇post

咩來

宣傳一下

網殺app官方狼人殺

☀港狼派招人☀港人港狼🐺
☀廣東話狼 天天有局☀
🍀招收同樣追求素質局嘅香港玩家🍀
🎈對等級及活躍度有一定要求🎈
有意申請入門派前先WhatsApp 掌門EPING
請click 下link:

或可pm本人，謝謝大家😚

慕容

埋位

女主持咁似鍾雪

每集都要解釋一次點玩？

有冇咁橋

好煩 係咁解釋

啲術語都再解釋

好快去廣告

其實打字幕都夠
第二集無理由仲要用VO解釋

大半集都未完第一round
係咪今場好快完

預言家無得講遺言嘅咩?

已完

第二晚開始唔准講遺言

夜晚死冇

有基本慨念
節奏都還好

真係有d嘉賓先做得起

狼係咪唔需要假跳女巫？

yes

唔明點解咁快玩完

唔係神仲有丘比特咩？

阿正

丘比特唔係神

睇唔明點解唔跳預言家

icic

好人鏈點解丘比特唔計落神??

5號唔跳預言 6號起跳唯一預言家
咁樣好咩

得兩個神亂玩都贏

狼隊

我諗按1號邏輯
如果真預喺鏈入邊
對連既人係神就即完成屠邊
係民就好似呢場咁 好人輪次大落後 第1日唔係查殺狼人淨係搵埋女巫就贏
係狼仲on9 得返丘比特都完成唔到屠城啦

其實9個人咁少玩丘比特有D難搞

其實佢都係結果論
如果狼王起跳 咁咪得單邊預
發金水/查殺都好 你無騎士可以驗6
所以7必死
2號發言又似民 狼只要搵多個民一樣贏
8狼又潛得深比咁多人保
所以我真係唔覺得呢鋪係5號預言家問題
反而女巫第二round唔應該跳
唔跳我諗狼王諗唔到帶邊個

第一次睇, 覺得好過TXB果個
但唔明點解6號帶左4號之後就WIN?
玩落去其他人都可以投中8號死GA

2379都係民

張8玩得唔錯 張7幾好笑～

屠邊局

係我錯漏左個3
但我覺得都係女巫跳身份最大問題
同埋1號想擋刀其實無報銀水個力度一定唔高
我諗佢地無諗過7號係好人身份出去既可能性

6號幾靚仔 應該上多啲
今集加咗丘比特明顯比上一集好睇 氣氛都好啲

凌峰參加過全民造星2
好早出局

第2集玩丘比特個1號點高級玩家??好撚廢
笑死

5號單跳預個時已經證佢好人, 咁佢應該即刻知自己連到2個都係好人啦

佢根本零成本零風險, 佢直接講自己連左好人, 唔洗講邊對已經得
咁嬴面即刻大好多諗唔到有任何理由唔講自己連左對好人點解咁廢都可以上節目

同埋
女巫第一round大部分時間唔應該救其他人, 咁少人玩你第一round由一個死, 第2日朝早有藥有毒, 即係好人查職可以即跳(除非第一日死預,不過狼都唔會敢跳預架啦,搵命搏咩, 一陣有對跳就即自爆)+女巫下一日一定證到自己好人 依樣又係諗唔明, 2集個女巫都on99咁, 我同依d人玩一定好火

諗曬有咩職先, 女巫留藥第一朝跳, 先係好人最正路嬴既方法

因為女巫一定冇對跳, 會比人毒死, 至少證一個必好
另外預查到又可以即跳, 女巫可以保一晚, 即係at least查2個

同埋女巫一定要guide人架啦, 2集都係個朱仔雷到仆街 乜野比其他人決定, 害死花輪, 玩得女巫唔guide做乜9
佢第2集玩丘比特又係on9屌睇到我好興

d人究竟知唔知女巫定位係點......

負評有用咩?
女巫點玩由你
你比單跳預證好人, 即係連到2個好, 點解死都唔講出黎零成本高回報
除非係on9姐

玩好人 最緊要係確定到d人身份 好似第2場 1號豬仔死都唔講自己連2個好 搞到d人以為1狼1人情 係會破壞曬成個正常推理 點玩呀大佬

例如 女巫呀 或者你比單跳預證 係跟住咁玩架啦

玩好人 你就一定要提出你自己知一定岩既野 方便其他好人推理 咁當然唔好爆到d神職出黎

所以丘唔講連到好人個下真係r爆頭 ..........

講黎幫唔到好人做野喎
唔係2號嘅輪次 唔需要再特別保2號啦

講咗出黎咪姐係叫狼人快啲刀5去賺多一刀
兼幫狼人搵女巫

咁已經輸左啦
第一晚佢哋殺5號係預言家
跟著女巫跳埋咪即係送頭俾狼
留幾多藥都無用

跟著1號又後過5號發言
講唔講情侶都無用 反正狼一定殺預
同埋6/7輪次唔會出到2/5 講黎無用

你未跟我諗咩
5號單跳預個時，死佢已經死硬

1號豬仔如果有講佢連到好人，咁情侶死個時，大家都知死咗2個好，而唔係一狼一好，你明唔明？

狼得兩隻
佢哋一路認為7號係狼出去啊
點會認2號係狼

都係，5號知冇藥又跳預個下係玩得廢，已經好難贏

但1號丘個資訊係必講，到佢咪講囉，唔洗對情/其他人估估下，仲可以排除多啲人

所以佢咪更加想跳女巫去幫女巫擋刀囉
雖然女巫已經跳得太明顯

你睇返，有人講情侶有機會一狼一人
但1號一定要講架啦，理得7號係咪狼咩，只要佢講，就為好人提供一個一定岩嘅資訊

佢跳女巫係岩但，都太遲，佢一早講對情係好人，其他好人唔洗咁耐估估下

佢跳女巫個下係岩，但佢比5號證個時就應該要講對情侶好

佢跳左女巫嘅話仲邊度有視角去保2

唔洗理5號定2號
5號單跳預個下佢係必死, 2號都係, 你保黎做乜
玩好人你比正確資訊人就得

5號單跳預係好 2號點解一定係好?
其次女巫第一日唔救 第二日被殺仲可以自救咩?
女巫點下一日一定證到自己好人?

5證1號好喎，咁1號丘，佢話對情好除非有對跳姐

唔記得女巫第2日冇得自救但你第一日用藥都冇乜意思，如果第一朝有人跳預，或者對跳預都必出一狼，你都可以救到佢，唔係正路好多咩

又做了

佢個計分制幾好

22:35都未開始抽牌

如果佢開到第二季請啲有睇頭嘅人就好

KAY又做狼

可能今日又好快玩完

一野就分析中

痴線裸點3狼問米咩

我食素
所以我唔係狼

2推4出黎係咩玩法

滑水

狼咬狼

唔通2真係呃到?

預告搞唔掂阿正仲坐喺度
劇透

其實唔駛預告啦

唔係好識 但睇死狼輸硬啦今晚

無計係新手場玩自刀女巫唔救輪次輸好多

萬一佢真係推走4 下一輪真獵人出黎就玩完

3個以為自己識玩即刻自刀，又唔係全部高玩局，低玩多數唔救

兩個可能性
一個係講真話
一個講大話

唉

呀正走左了

係咪狼人殺嘅無得講遺言
投死先有得講?

得返1個神職

第一晚狼殺死有遺言，第二晚開始無

有機會狼贏
真槍一定唔可以跳，今晚只可以推4

胡迪幾可愛

淨獵人 上一輪3同5無跳
淨番1同6有機會
今輪4死，夜晚殺6 完

點解會讀 「換」家

柒左TIM

4號講得好悶

2第一輪推4
4推走雙藥女巫
然後2拎MVP

呀正做雷神我覺得有D無辜
不過好人果邊玩得唔好, 但又無話邊個玩得特別差
其實7號咁早話自己係預言家, 其實係咪好危險

我都覺得痴線,點解狼仲可以贏!!?? 9號如果跳女巫,其實狼輸硬。我都覺得4跳女巫好靚,mvp應該係佢。2只係識得狼咬狼,如果4無靚跳女巫,就唔係9號走而係4號走。點睇都係4號救世界。

正常黎講係無敵,因為女巫仲有藥救,本身唔洗死,係9號無跳女巫結果抱住一齊死

低玩局，認真便輸了

阿正雷在第一輪發言差不過第三個發言又唔怪得佢無資訊
7號應該收埋先，查多晚先報

收埋又變成好似9號咁被人投走...而且個時候在場一定有女巫,而且仲有救藥,狼仲要死一個,場面大好。而且7號唔跳預言,被2,4高玩狼跳預言仲慘,會被帶風向。所以寧願被人對跳都一定講自己預言。

但佢最後訪問嗰陣喺度死撐呢仲要話咩覺得8號呃水 如果8號係神職佢累死左個神職

你地咁講係因為唔知2 4 呢兩條友係香港狼界最top嘅玩家嚟，把口可以撚足你全場

2係故意打4
狼係要打配合，呢兩條友平時都成日咁玩
Btw4號其實係連登仔嚟

2 4 6 8都係平時一齊玩開

4號玩家出現了

4號係咩嚟..

9人局操作更少

開波

7號跳得好

好人陣營仲未贏過

3號高玩

2狼在場拍槍

好人終於贏

3號靚擋刀

雷神MVP

花輪仲拉佢兩個PK...

今集啲狼

仲以為狼贏硬

1號搵唔到獵人

大好局勢俾佢玩柒咗

如果唔係2號第一輪分析晒6 7 係狼 班好人仲會唔會估到

2號玩家

呢集mvp有咩可能唔係3
5獵人咁作狀6遺言已經點佢名似槍牌
唔係3係咁咬死1唔放似獵人一定狼贏

又黎

唔係卦呢度都有邏輯強

佢地睇得娛百太多😂

狼王唔出黎救隊友

槍牌笑死

5號都冇發現

犯連個基本錯誤冇人覺

真係進步定好彩咋

我會揀3號做MVP囉
2號死好彩毒咗9號咋喎
3號分析力極強

幫推一下

狼一局廢過一局

2號個mvp唔係玩得好唔好，重點係佢伸張正義毒死1隻真色狼

anyway,求胡迪ig,佢柒左個時好得意

有冇人有哂所有女player嘅ig

笑撚死8跳槍牌真係全場最高潮
Btw2對腳成日係咁擘忍唔住望

見YouTube 有1-3集重溫

今集加左禁言長老

覺得禁言長老無乜用

睇黎好人呢邊唔樂觀

好人輸太多

禁高玩發言有用嘅

MK講嘢鬼食泥咁
唔係有字幕都唔知佢講乜
可唔可以講清楚啲

個post冇乜人但都要講下
個8做乜撚野 廢到

推

成班低玩有咩好睇
得KAY好少少

下場係咪變相女神局

條撚樣懶chok擺款冇改錯名

明顯新手 上集撞彩拎完Mvp上腦
街邊搵個呀婆返黎玩都同佢一樣效果

Kay算唔算狼人女高玩?? 如果靚女d就完美

可唔可以講解下幾時死左有遺言 幾時冇?

一般情況下第一日死嘅人有遺言 第二日開始淨係得畀人票走嘅有遺言

阿kay唔差啦，不過有仔了

有冇ig

8號都玩得好ON9下
搵高玩當好人坐標

上次跟HB就中左
今次跟MK幫左狼隊玩

Mvp比7好過起碼識藏身分
5正係呃到8一個 其他都係狼沖票 好人根本唔信佢

有阿Kay

今集無視角

八個女仔都ok喎

啲人唔識真係無乜氣氛
娛樂大家果個版本好睇啲

素人認真玩
Ok la

字幕組聽錯意思⋯⋯隱唔係引誘

唯一預都投果班係咪痴線

狼美人咁快死

無基本concept...

真預唔跳

下⋯⋯慕容係狼

黑人問號
6號單邊預 都咁多人認到佢係狼。。

女巫仲可以毒咗單邊預 世界級

女巫毒到單邊預
估唔到呢度都會有梅林

要返睇先知
好似有兩票出6

跳預必須死

陣間好想聽佢表水點解會毒
會唔會係因為6自刀

梅得黎但又要票假預

想點

狼隊出到真預都奇
係咪34出6

1號聽完應該會呆咗

低玩中嘅低玩

我見到2號狼人都票假預（好似係）

3大大力打6
估到唔出奇

而家個5 號叫咩名

由美

好人冇默契

守衛唔自守就收皮

有冇貝怡ig

好彩咋

盤邏輯一定係出曬真假女巫啦
守衛係度

好人暈到

無人投2 贏晒

垃圾預言家唔跳混亂好人視角...

Kay搞乜, logic亂晒

真預唔見左，好人點盤

未輸
有守衛，唔可以連刀

melody真係好雷

平安夜已經知佢自守

唔可以連刀?
唔可以連守就聽過

記錯版
娛百之前唔可以連刀

同問

娛百都改左啦

九人局有守衞前面有悍跳都唔跳

終於有由美睇

其實最後一輪 邊個真預唔重要
出咗狼美人 1號既角度 得返2號一隻狼

九人局 三隻狼
第一晚出咗狼美人 得返二隻狼
女巫對跳 出一隻狼 得返一狼
得返一隻狼未知係邊個
所以邏輯上 5一定係好人 因為6發5金水
如果5係狼 6又係狼 咁會變成四隻狼
諗到依點 5一定係好人 8係守 最後冇人對跳
1自己角度係好人 狼人只會出起2號

預言家有人悍跳都唔跳
仲要賣視角投悍跳俾人抿中
如果唔係女巫毒中悍跳, 好人一早輸左

阿KAY IG

到底係節目效果定慕容真係黑人憎
游敏好似次次都jer 住佢咁

冇睇開慕容 唔知佢份人係點

D濾鏡

youtube D妝相對地濃 淡淡地咪幾好
BTW 佢同 Em 個肥妹仔 係咪有咩私怨 玩個GAME 都要開口鬧人八婆

貝怡同胡迪 兩個好似同STYLE 好蠢 好搞笑

樹葉其實有D腦 但次次都好似無得發揮咁

貝怡女player之中最靚, kay最有腦, 胡迪最可愛

阿kay讀中大

7號好似最尾無講自己自守
如果佢講到狼刀自 好人好可能盤到2係假女巫

唔知今集有冇由美

狼好難贏,預言家又中狼,狼要fake到平民相信有d難。

估唔到1號咁快走

6 8 9 蠢撚到

3點解唔係帶7

3號on 9, 咁都唔隊林7號

三狼報到有得輸咩

D剪接
3號拎雷神都剪埋出黎

配置好低，689全部都手持雷神襟章

獵人蠢到

佢帶得8姐係唔信7
咁點解唔係帶7

所以就係蠢 完全理解唔到

佢覺得幫大家帶8 然後大家無異議投7 就完
帶7 投票未必投到8

yes，對自己太有自信，以為4 7 8一定係3狼

Melody其實幾靚, model身型

今日比佢救番成隊狼隊

咁首先佢假定左係狼人發狼人金水
但正常都唔會咁做

hb入到mvp賽
覺得佢配置係唔應該同班雷神玩

其實朱仔都唔差，但同d雷神共邊太多次 被拖累

HB發言係幾正氣
仲要多謝6 8 9三個低玩信佢

果個位敢起跳 雙狼裸打 係有d實力
做到蓋世預言家

佢唔講殺2，5號應該唔識

我反而唔明2點解一路話9係狼
擺明9號係口快快講錯

阿正擺明係鄧腳唔識玩, 佢自爆係平民仲有人會唔信

其實9號每次發言都係無乜內容 無盤狼坑
好難盤佢咩陣營，打佢入坑不意外嘅

8號同6號都係

有冇由美ig

yumi_iu

6號個呀占好狗公蠢仔kol黎架？

其實搵得幾個高玩係度
點解要執幾件完全唔識玩既入黎
6號成個on9仔咁唔知做mud9

佢真心ON9

求melody ig

希望下集mvp賽會好睇d
但入面都仲有凌峰同游敏呢d新手

由美真係好靚

今集係咪會好難睇

呢套野幾時拍 個個著到好凍咁

由美選過港姐架

狼個陣容好廢下

靠由美carry

電視觀眾完全無代入感的節目，可能真係100個得一個有心機睇game rule.....

正常人睇兩分鐘唔知做乜已經轉左台

另外兩個廢到帶唔郁

咩叫聊爆

我覺得OK
可能因為其他台節目無咩興趣

阿正咁快就俾人知，係咪又做雷神？

佢真係好廢

下一檔節目有小儀

咁嘅隊友點玩

有冇胡迪ig or any channel
搵咗好內都搵唔到

4 號講錯野, 狼隊應該 bye bye

兩隻狼唔敢學hb跳預

1號爆到咁
賣佢繼續打倒勾好過啦

胡迪殺慕容

4號做乜野...

有人跳得好過呀占會唔會得

狼已贏了

成班傻仔玩

放棄

咁都出到7

全場唯一一支槍都出

有冇樹葉ig

投獵人呢個風向仲要由好人帶起先

好重裝甲喎, 貝怡,由美,melody三個都靚

笑死 雷神局堅雷

D人個logic喺邊

本來仲以為好人有優勢，查殺狼，一預換一狼，點知...

慕容都算係咁, 都大約估到狼到有咩人
可惜4號都殺錯人

慕容自己打錯女巫在先，只能飲可樂

5輕踩4, 4第晚即毒
呢場 9個得3個識玩
由美 笑住贏
慕容 朱仔應該心都攰

明顯係7號嬲鳩

發爛炸foul 9號

出左7就已經唔洗贏啦，帶邊個無力回天

無啦啦講左D好人視角唔會有既資訊, 搞到爆左自己係狼既身份

都係嘅 狼唔係智障嘅話都應該會識殺埋4號女巫

siuwaibi

kikiwongx

好人 一世平安

今晚班友亂咁玩

原來由美係港姐

佢都冇logic
但女巫仲雷
預又唔知佢跳咩
係人都知1係狼，不用查殺

佢真係幾靚

唔知睇左d乜 但又幾歡樂

巴打有晒佢地ig

其實今鋪預真係可以唔跳
因為我諗都係出到1
仲可以睇埋票型

其實唔難搵

雷神局都真係好歡樂
本身諗住正哥開頭咁既表現，以為終極雷神坐定粒六
如果我係由美Carry兩隻最廢雷神，我諗我都想喊
最尾咁都羸到，真係好-6

其實一開始係胡迪帶錯風先
胡迪太快開毒，如果佢等多round聽多下發言先毒就清晰好多
直接開自己女巫，仲要毒錯，最後踩埋張7

樹葉平民冇視角，咁一定信女巫，加上由美表水又靚
第2 round就要做歸票位，揀錯都好合理啫

朱仔牌品好差，輸左咪輸左唔駛發爛渣既，
話晒雷神局，高玩得1,2個，何必咁著緊
第6集又係輸左大叫雷神游敏，點知人地係狼
你入得雷神局，你實力都係咁上下架咋

btw樹葉真係好靚

佢地入得雷神, 又未必咁有logic
預言家跳左都攪成咁, 可能唔跳輸得仲難睇

笑撚死2號4號

最後一round女巫投5號
5號俾你毒走左啦

笑左

血海深仇 私怨大過天

有冇人同我一樣唔係咁鐘意個個游敏
講嘢句句有骨咁
又唔係靚

貝怡最靚, 又幫過開電視拍野, 搵佢做主持咪好囉

佢好似糖妹

如果全部MK, KAY呢D級數應該好睇好多....

完全對狼殺零認識下睇呢個節目
睇左二三集先大知點玩 咁快就完
真係想佢加碼

咁樣一場起碼玩成50分鐘以上

但而家集集咁有幾個唔識玩 勁易比人帶風向
觀賞性低
全高手無上帝視覺應該好正

呢啲節目成本應該唔算高
希望有series 2

無聊YOUTUBE SEARCH 下狼人殺 發覺都有幾多唔同版本既RULE

其實有冇所謂最"官方"既玩法?

mk喺到玩又幾毒幾humble
有胡迪同em

胡迪都唔知玩乜
一開波睇面相即騎係咩玩法

學09

em幾靚女, 可惜ig唔公開

佢呢D就真係微胖...中大EMAIL個隻人形豬

可能真係驚第一輪比人投死佢先騎人

大結局

mk好勁

無上帝局

無視覺

兩個預言家

覺得游敏似狼多d

對跳先係正路玩法

游敏咁夠膽悍跳

睇開娛百 睇依邊發言個個都好短咁

我愛YUMI

唔覺得佢夠膽狼跳預

一集得半個鐘 (連廣告)

佢地專業搞綜藝

我都有啲唔信佢夠膽

憑咩覺得係女嘅悍跳呢？

仲要係挑mk機

有啲狼人殺節目可以玩兩個鐘以上

都係估估下
MK 係狼應該順勢推張8走啦比人打左做焦點

7號話4係狼槍但出4先?

游敏真係狼

7都似狼

睇唔切票型

頭先發言好衝下

7咁樣講完似係轉投5推狼王保自己

輕鬆到

女巫毒得好

狼人呢個陣冇得打啦

miko

1號玩得幾差
一開始太進取, skip 埋3號, 自己攞黎

冇得睇啦

狼隊2個新手
如果換一個mk kay hb應該carry到

有下季

希望留番d高玩, 浸番d網紅靚女入黎

游敏都算係咁

希望唔好再搵d 半桶水入去
玩12人上警啦

阿正專心做主持

kay同mk兩個高玩今集早死好唔抵

下季一定要有呢兩個高玩

香港多唔多地方玩狼人殺?

12人上警起碼成粒鐘
喺電視播有難度

呢d 低成本製作，一兩日就可以拍曬既狼人殺真係可以長做長有

咁就完左...

今集好好睇
不過我估錯晒
快啲播第二季啦
同埋睇佢哋凍到攞暖包又口噴煙都幾陰功
下次室內拍啦

夏天拍啦

發後置位金水
信4多過5啦
但7似狼多過9

雖然對手係MK 但遊敏個假跳應該可以再做好D

另外想問下高手們.. 游敏呢個狼王CASE 應該開槍帶走其他人搏中神
定係帶走預知身份既預言家 (相信守衛下一RD 會保預言家)?

其實1 號自己跳預言家最好
其他兩隻低玩狼做廢村最啱
扮唔識玩就係最好既保護色

成日都話HB係冠軍，想知佢地玩咩scale 賽事既冠軍

玩開狼都知WPL2019

唔該你

我愛由美

外置位博帶到女巫/守衛都得
因為預言家追唔到輪次 留返夜晚殺都得
不過唔帶預 守衛好大機會守預言家
最好結果係帶到女巫等佢開唔到毒先 之後入夜睇下殺唔殺得中守衛/預

一個鐘

半個鐘太短

希望有12人局

希望加番啲識玩既落去

半桶水
直情係唔識玩啦
做狼隊勝率高因為得3個人 中雷隊友機率低好多

由美個ig quote左你呢個comment

我要做由美首席打手了

巧pure

由美講過佢唔會自爆lihkg個acc俾人聽, 但我覺得佢keep住會睇呢個post

我見到佢個story quote左我之後都有dm佢 可惜佢無睇

佢有男友了

我做打手的

花輪喺台灣錄過狼人殺節目兼贏MVP
有興趣嘅可以睇睇
利申：非專業打手

女玩家最正係Kay

識佢
冇

小巨勁到

佢最勁係玩代跳預
好人定狼人都咁玩

好想跟kay玩面殺

Kay唔係有間舖咩去搵佢玩下我諗都ok

我呢啲網殺仔都係留返係個app到

間鋪係邊

其實香港人玩網殺分得好散， 都唔知邊個app最多香港人

我自己玩 天黑請閉眼
不過我玩9/10人場多

至於間舖嘅details 你上網搵一搵就會搵到

台灣既天黑請閉眼？

係呀

我愛由美 嫁比我好嗎

留名等睇由美係ig story到請你食檸檬

去佢間鋪求婚

達迷黎喎

雷神個集d囡正好多
求ig

其實我知呀kay有玩官方狼人殺， 但唔想download大陸app

我克制到呢個心理障礙就會入門派

面殺就真係隨緣啦

我係kay既小fans, 如果入到門派希望做到佢徒弟

Kay又靚女又聰明, 狼人殺呢d捉心理遊戲好小兒科啦